認真，下午遊行見到有政黨籌款記得屌柒佢，用毫子掟鳩佢

食一口中華牌香煙，噴鳩死班政棍

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑